有冇龍床盤 菁雋 用家分享下有咩閪野

上網見好多投訴，入左伙已經過左幾個月想知點閪發

啲defects到依家都未執好

你想買啊？

對住公路，多塵到仆街，嘈到仆街

想知，想買131呎自住

聽講一層有幾十戶, 但share 幾部lift
等lift 應該會浪費人生

買居屋納米200呎好過啦，起碼買既係一間屋唔係一個床位

131呎真係好細🙈廚房又煮唔到野食，連一個似樣d既坐度都冇，唔通落會所坐咩

仲未執修

而家d open kitchen 用黎煲下水煮下麵架渣
大油煙d 都響警鐘

幾十戶人，每戶最多一至二條友，其實唔多

想住多個都唔得

煮完要企係度食

養隻狗 ，狗都嫌細

要幾錢？市區都好貴老實說

唔會煮唔到啊⋯味用過開放式唔知

一分錢一分貨，冇本金冇父幹就係禁慘

抽到先得咖

煮到, 開爐前叫人熄alarm

真人真事

為左要新樓住到咁🙈
3M -> 天麗苑 / 海富苑 / 雍盛苑
20年樓齡3M有212呎我覺得係荀盤，前排都有巴打分享過

痴撚線

open kitchen , 但唔係龍床盤
實際要睇返個警鐘位

做下reseach la, 買已補居屋啊唔係叫你去抽，天麗上星期有個308萬212呎成交，海富有個370萬，獨立廚廁有乾濕間

上網d人話open kitchen要用勁d的抽油煙機，除非你炒大獲野如果唔係都唔會響alarm 啊

但菁雋 只需240萬差點錢過唔到壓差就是差點錢

我試過係長洲渡假屋打邊爐, 之後警鐘就響
估唔到住新樓都會咁.

市區370都叫貴？
如果你得3M俾多d都唔得咁得天麗同雍盛

而家D新樓, 抽油煙會排番入屋, 條喉純粹擺高, 但唔係擺室外

其實點解唔封咗佢

開放式廚房有消防例要跟, 唔可以隨便封架.
正如一定要用電磁爐,唔可以用明火煮食

你最盡係240萬？菁雋好多係放緊300，2百幾係未過ssd要你俾稅

邊條例唔俾用明火？

131呎再整複式

樓豬識野咁既budget就差d 睇下屋企人幫唔幫到手喇 粉嶺祥華睇下仲有冇貨

呢個168呎積來，咁大想打掃死咩131呎perfect池

消防條例係無的
就算消防處上黎做檢查都唔會搞

不過大廈公契會列明只可使用什麼類型既煮食爐
因為用明火爐起樓時要做防火牆，所以依家開廚戶為左減薄D牆
發展商唔做防火牆，就在公契限制業主爐具

巴打，我睇返你之前都出過post問，240得龍床盤，我諗你首期同人工都低，岩價過到壓測就去馬啦，煮野食同冇位坐一定係問題，但呢個價係得佢，你接受到就上啦

粉嶺公屋仲有得選 自己上中原問

粉嶺/長安/景林/德田 自己search下租置盤尋寶

呢啲盤有人自住架咩

其實除翻開個所謂露台都係得百三呎

乜唔係買得都係放租咩
真係有自住架

唔止，仲贏左玄關條走廊

體諒下樓豬啦，唔係個個可以住屋企，唔係個個有1球首期

自住有咩問題

Building ordinance 有例講明 明火煮食嘅地方STL 上要幾多個鐘頭防火，新樓因為成本同建築問題 所以好多時都係open kitchen + 電磁爐算數嫁啦

［img]

交樓嗰陣就係咁，係正open kitchen上面，炸嘢都無問題

長知識了

冇問題
自住冇得輸

屋內仲未執漏，講真俊和起嘅嘢預咗用料差，但估唔到差到咁，牆腳位呢度崩嗰度裂，連企缸去水位都有窿

車位入伙大半年都未用得，樓下個所謂商場同地舖都係吉嘅

係管理公司算係咁，叫昇捷，藍唔藍就唔知，但職員保安都幾有禮貌，之前都出過通告同發展商割蓆話佢催極都唔執漏

你幾多呎？自住？呢個價有間裝修左既屋，我會自己俾錢整算數

我住呢隻則

係條氣唔順啫整又唔會話好多錢

一手價錢係要包裝修啦

你滿3年會唔會放盤？

裝修用左幾錢？

無裝修過差唔多全屋傢俬都ikea

兩萬有找

其實都係衣櫃，床，一張大枱兩張櫈，一個鞋櫃咁大把

多嘢你都放唔落

買新樓係唔裝修架啦
住住先, 3 -5年睇咩環境再做決定啦, 反正而家硬坐3年

唔放，諗住過幾個月搬瓏門，呢度收租幫補吓

不過有人出六百會諗諗

現成傢俬擺到咩

得fit撚到你唔信

哇 好有錢啊 本來就係諗住收租？

唔係本來諗住一個人住，我返工時間長唔多喺屋企細都無咩所謂，但之後識咗條女，兩個人住就真係窄窄哋

瓏門諗住租咋

咁撚正想睇擺位圖

雙租要補幾多？

我就係諗住買間公屋放租 再租間好d

三幾千啦應該

唔使圖啦😂走廊一個上牆鞋櫃，屋入面一張高架雙人床下面擺長枱同櫃，係咁多嘢

有樓冇得輸

諗得過lump sum細 租值好高

劏房嚟姐仲要其實係銀行嘅

租出去起碼7000 10000都有唔錯選擇喇 補少少錢

方向正確
好多人係咁

Ikea有高架雙人床？

如果高架雙人床都得點解d用用禁多錢整閣樓

等於你問有現成衣櫃3，4千蚊一個
點解仲有人3千蚊呎造衣櫃一樣

問心
住龍床盤既話敢唔敢同人講住邊

其實得連登仔先會笑你, 身邊有朋友都買左細單位 未正式入伙果時成日5 6 個人上去玩都幾正 一個人住都OK 既

Agger 起碼都叫有個自己空間
Btw 未入伙都入得去？

唔好諗住住一世就可以啦

sorry i mean 佢未搬入去住之前

因為扑嘢好搖

突破肓腸

唔敢
升左先講

以租養租，醒目

講真丫會笑嗰啲都唔係咩真朋友
之前8個人上個住200呎嘅朋友屋企
打邊爐嗰陣4個坐4個企
一樣玩得好開心
仲會鄧個朋友上到樓開心
係連登仔成日話唔敢叫朋友上去乜乜柒柒

2球買唔買到

2球係買入價，個陣點解唔抽

果陣買先大獲，果陣銀行曾經唔批按揭

無份阿

真朋友係鄧你開心，呢幾年聽唔少朋友上車係300呎都冇，呢個已經係常態，好過幫業主供樓

我有聽過，咁你點搞掂？

真朋友唔會笑, 但見差都係會暗地裡擔心

上到樓已經叻仔

隻狗會住到抑鬱 好難醫

擔心咩？擔心佢換唔到樓？林鄭plan之後納米keep住有成交，唔係個個都咁有能力買5-10M樓，更加證明左納米成為換樓鏈既第一級

不過會冇左首次置業借9成個機會，另外納米樓難賣升覆低，變相有機會樓換樓時間本金大左，如非必要都唔好咁諗，樓上巴打個case都係租金相抵換個大點的單位

自己一條友住咪得囉

由於lump sum細，好易按到6成甩擔保人，另一半自己做按揭上mc(我就係人版），mc有機會check到另一半有物業，質疑你買多間做咩，要提供合理原因，細換大就得，有大買多間細收租mc check到直接decline
當然單身可以忽略呢個玩法

但呢位巴打都講得岩，納米係難放d，如果真係可以俾多少少，有邊個會買納米

問題係好多人就係俾唔到多少少/個陣人工真係太低

咁個人選擇啦
要諗多幾步嘅

我住個邊座野除左單位細d個外殻我覺得起得幾型附近又多野食仲有間24小時的金銘

會所而家仲免費

其實住咗入嚟真係無想像中好多人逼埋嘅感覺，等𨋢又好快，gym又唔算多人，係隔音堅差，成日聽到隔離扑嘢聲

嗰陣我就係因為銀行話爆quota被逼借咗屋企人少少full pay

上面utube段片唔錯咁
一個人岩岩好
租出去一萬蚊回報都ok

條女好撚正呀
藍色恤衫，緊身黑皮褲
好撚想屌
好撚正呀
有冇名

你鑽個窿應該唔厚 可以免費AV

我意思係住個邊但唔係個到

咪寫住伍樂怡

痴撚線 凌空既雙人床扑個嘢都撞親頭飛落地啦

想睇131呎可以點玩～～

市況向好，將軍澳居屋連錄成交。世紀21物業(將軍澳)分行經理黃永佳表示，新近錄得將軍澳寶明苑寶柏閣(B座) 高層05室成交，單位實用面積212平方呎，開放式間隔，座向東北，原開價365萬元，減價14萬元3.8%，獲區內首置買家以351萬元(自由市場價) 承接，實用面積呎價16,557元。

又一個抵屌筍盤

300買公屋買到500呎

留名

未正式入伙我諗係未搬姐